突發 叮噹妹依家做緊旺角恆生

企門口 經過上黎睇

好撚正呀
more

正面圖？

點影 佢正面係落去

屌
早幾分鐘見到咪好
坐咗車走喇

留名

佢仲未走 頭先返轉頭仲見到

有次係旺角行街見佢收工，真人好撚靚

嗚呀

頭先正面望到仲露左左條線出黎 好撚正

幅相咁都好意思post？

你上去影

諗諗下扯撚咗

返工都咁放工會點

佢都唔識你好打有限

有冇佢嘅新相？

忍得好辛苦

頭先差d 影到正面

突發咩呢? 佢好似喺呢間野做左好多年了

咁都影到正面

對波迫爆恤衫

做咩又調行
之前先係shitty恆生見到佢

又要打丁

三上黎架wo

樓主
佢真係好撚正
皮已正

睇住佢大咁

屌你用放大鏡睇咩

撳緊機條女對腳正到

好想去叫佢sell我買基金

個Audi肥仔呢

我願意出5000 同佢做一次愛

條狗公柒撚到
見人大波就痴咁埋

要j過佢幾多次先可以一眼認得出

我想要＂護士仔＂多啲喎…好似都係痕身淫行個喎…

講左咁耐一幅j 圖都冇

其實佢都做左好耐恆生 就黎變年輕

佢都算係比高登捧紅

OK]

OK

變年輕咁犀利

佢隔離果個阿嬸黎喎

做企街 gd job

再遠d 幅圖

quote錯
講緊第一頁個張

考眼力post

放大d..

樓主個名

屌你老母唔好再遠d

睇住佢變大

之前去入錢見過都好能正
又大波又似三上👅👅

好多年啦

佢D同事日日見到佢唔知咩感受

三上

特登企過去

推

跪求新相

希望聽日有巴打影到近啲

旺角九龍總行

做左咁多年都係企櫃面？

好過係枱底啦

笑左